你呢刻有啲咩煩緊

咁早起身做咩

放棄咗 是但佢點講

Hi

我真係自摺算
唔好出黎獻世

早睡早起身體好
晏畫食乜好

想問邊到暖

食峰味

根本係肉醬安格斯

毒撚本應如此

因為最暖嗰個唔係佢

真

我唔知

最暖係我

同男朋友吵架

幾正既

拜拜妹

呢個緊係啦

y

岩喎

又笑我

有咩揀先

成個女人咁
Btw挽留

冇暖過

嘈咩啊

暖男我只信鐘哥哥

都暖過一排嘅

乜

呢句已經唔暖 惡到

豬豬

食野未

咁得閒既你

得頹野

未

去食

喺現實
我唔上黎吹水就冇人同我吹

估你唔到

陪我

食咩

你想食咩就食咩

？

@樓豬 仲有無野想補充？

想食仔

。

意粉！
啱啱食完

係的

你地中意啦

Call me仆街仔

出曬嚟喎師兄

！

你唔覆我姐

仆街仔

蝦堡

未食過

仔就幫唔到你

咩 唔明

識食喎！好正

係咩？

次次都食黑醋雞

簡咩餐？

講仆街我冇得輸

臭雞我見唔少

咁由佢

鴨呢

唔通屈你咩

比你贏返次

黑醋雞大薯條
仲食左雪糕 肥死

變左肥兔兔

魚

bye

想eat

just do it

肥死，不了
為左見我女神唔可以比自己肥落去

招換

nani?

仲未黎m

我都覺

食綠豆沙

唔好同我say bye ok?

hi

Me le

你啲風都收得幾準

+1

身體唔好？ 定唔安全？

唔好離開我ok?

我信你嘅眼光

ok

咁你呢

不嬲唔準，但仲耐過以前
又試過唔安全

me

邊個唔識講
我都柒頭啦

飲紅棗水

驚唔驚係中左...？

多仔

You with me ?

咁去買支棒，試下好喎

瘦到兩磅當你贏

應該係靚女

yes

媽媽唔好唔要我

有冇咁多時間減呀

兩磅，柯個屎冇左啦

冇
女神啊

切舊肉出黎最快

Thanks peipei
改到名未？

friend with benefit

我啲肉生曬係塊臉度喎
要直接切塊臉?

Real?

削肉

3p ok

訓唔到覺

太激

你阿媽同你爹地好幸福

慘

我唔ok

咁你同樓豬

Post對話ok?

唔好亂推我比任何人

拉住你
我唔會推開你

哦

兔兔變左呢到既長期會員

一世都唔好推開

sweet

帶埋我

佢係咪嬲到傻咗個鼻亂講嘢
不過佢咁講真係完全唔抵幫

有料

一陣返工就會消失的了

又笑鳩毒撚

深夜再見

谷緊？

不了
全部都係我嫁

聽緣袖子

認真問 佢幾歲其實

Ok-.-

快

原來樓主識作曲

咁大個人都仲咁唔成熟

綠

點解佢貢刀柚女

夠哂牛女啦

男人不壞

我變咗

做毒撚已經夠慘 仲要比你地笑

但係我又柒又毒可摸耳做bad boy

第一次返工返到有得食tea

你靚仔丫嘛

扮柒之鬼

佢同情我單身毒撚

啦啦啦啦啦啦

好開心咁喎

毒撚已經=單身

me天生自帶毒柒基因

寶寶

唔講

24歲
半工讀緊，成個課程3年，讀左半年，好攰，想放棄。
課程費用又貴（10皮），好多樣野叫我放棄。
但要升職就一定要張沙紙

睇唔到感情台⋯
離題添⋯

你咁做係因為你中意佢姐
但佢唔識珍惜真係冇計
可能要失去咗先會後悔
又或者可能真係失去咗都唔會後悔(?) idk

半工讀係辛苦嘅
但為咗你個將來真係要撐住

有咩所謂

Yes

Thats me

有啲人有拖拍都會自稱毒撚

FYP + freelance + mid term

忙到

你係?

咩

今日先過完兩個quiz

who?

呃第一次??

加油 頂住唔好死

佢因咩事呃你先

No say la

260走左700今日睇住佢升返303 蚊
係咁刁自己老母

本身止蝕定有賺先

我300入

GPA唔過3.4
利申asshole

咁就出事

所以你係3.3幾？

On鳩無極限 就我呢d

又唔好咁講 有邊個未睇錯過個巿先得咖

哩到有唔少

睇錯自己

失望

always

對自己從未抱有過希望

'~'

其實未知因為year one
test 完好似乜都柒
温完=冇温

唔敢有咩希望

Me=自知之明

比啲信任
幾時溫書唔係覺得溫完=冇溫咖

咁高GPA怕乜

最惨宜家冇

好撚多野做
十一月又要番工學新野又要大考又要交assignment

好撚憎d細路鳩叫
屌你係㗎巴士到唱歌
成車人睥到實哂

啊~~~~~~~~~~~

好撚憎啲家教嘅細路
啲人唔撚識教就咪撚生啦
琴日食飯個陣個細路係咁鳩拍塊板佢啲父母都可以當冇事發生
到我個fd條女還擊拍返先嚇撚到個女人彈起身制止個細路
Btw估唔到佢會還擊

過昨個十一月就會舒服好多

最叫嘴都打爆你

屌你老母邊個生出嚟唔教我屌撚死佢

我淨係夠膽睥佢個細路

係
你仲問係因為你唔想接受哩個事實

已讀嗎

快啲完啦, 快啲痛痛快快比個結局我

樓主=偽毒

忙緊姐

好多好多好多
就畢業禮但係我早幾日先醒起要借袍 留飛
結果過咗日期 唔知點開口同屋企人講好
未搵到正職 日日返pt 好冇目標 好似本pea咁
咩都唔上唔落咁 都唔知幾時有決心改變
感情問題又係 人地一對自己好就會想走
結果人地走之後後悔
灰

你親自落手都得啦

真係厭

中肯

所以借唔到袍？
正職呢家嘢可以慢慢搵啦 急咩
感情個到你咪試下改變自己諗法
唔好失去先嚟後悔

3樣野都係你問題

袍都事小 係屋企人都冇飛入去
唉

啱 個改善方法就係逼自己變
可能係 但畢業之後個情況真係就嚴重咗

真係冇曬解決方法？

想抽離自己既情感
唔再緊張 在意一個人

你喜歡啦 咁你唔捨得都冇計
又冇人唔比你地一齊
做你想做嘅嘢就好了

中意咗個冇結果嘅人？

做緊一份屋企人唔鍾意既工

屋企人

無咩可能啦
自己唔係佢啱個type
就算其他package唔差
都彌補唔到

點解會嚴重左

係 啊媽好唔鍾意我翻 但我自己覺得好有意義

關佢咩事

就係唔關 但佢成日係到鵝我，又話咩無前途又點點點，聽到我都覺得好煩

係好無聊咁喎

有個新識既男仔好主動text我 怕自己諗多咗 但唔想佢對我有意思 無啦啦話自己有男朋友會唔會好奇怪 有啲咩可以婉轉啲令佢知我有男朋友?

做你中意做嘅嘢啦
將來係你自己嘅 又唔係人地嘅
邊擔心得咁多

幾時同我打機

當普通朋友咁覆咪算，隔好耐先覆，佢約你出你咪話約左男朋友唔得閒囉，簡單

你媽媽腦袋進水了

咁我拖耐啲先覆啦 我又唔想好無禮貌咁 如果佢主動俾位我講我有男朋友就好

女朋友唔鍾意同我扑野

今日比我個電話號碼個女仔，
但佢又點會搵我丫

傾耐啲慢慢就會發現到咖啦

點解唔想有人中意你

係

拖一日先覆

有仔點解仲想人鐘意

佢有男朋友

幾粒鐘都知咩事啦

處？

冇睇 sor

點比

提出分手嘅我其實都唔好受
我每晚都訓唔到，我都好掛住你
但再勉強落去真係好辛苦

大把唔知啦，大把毒撚開post問點解隨咁耐先覆即係點
你睇下出面d post

佢有野唔識 我見佢唔識 主動行埋去教佢，之後我要走先 走之前比咗電話號碼佢 同佢講有咩唔識可以搵我
佢有主動問我叫咩名

兩個鐘係咪唔夠 有男朋友唔想有其他人影響我地既關係同佢對我既信任

咁大獲

可能一陣會搵呢

如果佢同我傾計係想做frd我冇所謂
但如果佢係想approach 我既我唔想佢浪費時間心機係我到

你小心，佢開緊post起你底話你尻公

都話拖一日

你地會傾咩先？幫你分析下

鐘意左個gay佬

咩原因

其實有keep住覆只係唔想潑冷水同出於禮貌同怕自己諗多咗

就係唔想比人話狗公 我先等佢搵我

hihi

希望啦

咩事

覺得另一半皮膚好乾燥~

買cream俾佢搽啦

溝佢

幫佢保濕

比啲耐性

Nhgcnaddgwggnda

今晚搽

叫佢保濕下

實衰喎

我不斷係到諗緊到底我冇問佢電話係咪蠢咗

Buvkiss bjycbjk

已經濕曬

Y

佢一陣唔比你仲傷心

啊

喔

好奈冇見

識咗幾耐

Yadndhhgckads

前日俾上司勸自己resign, 好過會寫花我appraisal 同extend probation
好灰呀 本身由細到大都已經無咩自信 番工日日俾上司單單打打 好似做嘜都錯咁 覺得自己好廢好自卑
grad左之後先番左兩個月

Dgksydhggnhsfa

我破嘅

做咩事先
比人針對定點

Ghvhjoooofsetgbo

好似真係好耐冇打

會唔會佢覺得係淨係想搞佢或佢唔享受啊

你咁忙

認真

點識咖

大粒膠.jpg

幾時得閒

薯薯

就算有上都未必入嚟同知講緊佢啦

做咩先

食飯

你地俾個時間我仲用

佢打緊段大字了，你死啦

你地俾個時間我仲好*

妖傾呢d，緊係想flirt你啦

叫佢地比好似仲好

你JJ太粗？

豬

而我不知佢地....

返屋企未呀

你個tg呢

都話俾人bam左
你幾時見到我有join telegram

係屋企張床度

又好似真係冇

有tg 食緊女

我同佢嘅問題不斷重複又重複
無論點傾點講，都無改善

其實我好愛佢，但每一次原諒佢又係自己身上留多個傷口
我好攰好灰，所以我選擇離開

雖然離開，但我個心好痛，每晚都訓唔到

咁離開好似真係最好嘅選擇

教我

首先

介紹比我

有幾份paper未做
星期一又quiz (8份notes) 但依家先開始溫
上兩個sem無乜點deadline fighting
但今個sem懶左

howsyourdate

咩嚟

下次佢問你做緊咩之類你話等緊你男朋友覆你msg lol

下個sem勤力返啲就好

有tg先

Thanks

你洗咩教

借比你 反正冇人搵我

點借

一定會有得入

5g

入去tg post add左幾個
之後一晚冇傾就del左嚕

Mk god
Add女 ？

有經驗

男扮女

佢應該有你一半

你扮女？

咩經驗

我都係
利申:有棍

原來呢個post 個個都咁him

因為佢地唔係真毒

你xxx

me 5個鐘
已收皮

你洗咩人教啊

xxx
講咩？

佢覺得我淨係想搞佢
利申：2個月無搞過啦

真喎

同學

咩情況想扑先

我肥矮柒毒
連把聲都難聽過人

你就係個變態佬?

用咩

個個樓豬黎

Too much

自己諗啦

我冇你地咁him

你同少啲個男仔傾計好過啦

我唔係謙
真係垃圾一件

又扮

Metoo

係咪做完你就dum低佢 或者冇搞下氣氛前戲咁呀

on9 你大隻仔

想識

話哂毒撚都係我同類
俾吓面直接話你有男朋友算啦

你係謙唔到

咁就得啦

大隻柒頭只會顯得更加柒

你地同事定同學？

佢再唔識收皮就叫你男朋友收佢皮啦

係
都唔明點解我講真話都俾你地話我扮

我都係咁話
但如果會見到就算了

圖

你真係mk

唔好

莫講扑
隻手伸入去之前就已經俾佢推開

我都係想grad 埋先姐

唔好成日比假希望人，你咁樣仲hurt佢，你一直覆佢，佢一直以為自己有機會

毒撚就屈我mk
你班死mk 就話自己毒撚

我屌晒你地老母

唔係
有前戲

唔敢影相

錫落去

一齊幾耐?

不能同意更多

真毒撚

下...上次明明見到你用自己樣做icon

咪憨尻啦，就係因為你地先令到班毒撚日日FF

車，咁更加唔洗覆啦
妖

wow
豬豬咁直接

就2年

煩緊同唔同人表白好

佢又唔係邊個，對住尻公唔洗有禮貌，你地又唔會再見，講咩禮貌，你再覆佢，佢先覺得有希望，夠啦，唔覆佢就等於比左答案佢啦

女朋友? 老婆?
攰姐

一錫吻恩仇

謝繼聰

咩情況

表

識咗5個幾月 Hehe但喺app度識所以唔知人地對我有冇意思定當我好朋友only

今年已經final yr

你係管家仔

唔喺app度識

佢傾傾下就會對你意思架啦

咁仲咁懶

點架？

你又識？

已經努力追緊
雖然只係top up degree
但都唔想成續太差

正常都keep住一個星期見兩次 (一次單獨一次有common fd咁)

咁就加油啦

間中會聽電台，
之前有個叫管家婆hehe打上去表白

本身識個hehe fd，佢個fd嚟

報報周圍派好人卡

人地叫管家仔喎

問下你個fd囉

淨係記得啊希

啊希?!

唔關我事

同步

森美把聲幾多年都覺得好入腦

sor

未到你住

下次留意返啦

冇鬼用 成日問佢都話乜都唔知
唔知係知道啲嘢唔話我知定佢知個同個fd熟唔講

提我ok?

想收你張卡片

比張我

收錢

因為佢都鐘意條友

返工 個套戲

屌
點會冇聽森美配音

搶錢?

唔知你講乜

係窮啊

佢岩岩放監，由佢啦，坐左好耐啦佢

包養我

xs 喇
應節

依家用緊咩

512 XS max

我仲用緊6+

冇錢

今日生日 除咗屋企人之外 應該冇人同我講生日快樂

搵錢

生日快樂！

我做第一
生日快樂

生日快樂

多謝你

屌晒樓上兩個

你唔應佢，小心佢開post

終於有次快過你

原來連登真係有愛

又唔係我買

快槍手都好爭住認

生日快樂🎂🎈🎉🎊🎁巴打

有咩生日願望啊

多謝你啊巴打

世界和平

平時比你屠開

希望下年有朋友記得我生日

牛仔?

叫春吧

佢又唔係你邊個又唔係識得耐
咁care做乜

天蠍jj

搵女陪

回帶西

秋

下兩個星期一大推presentation 仲未開波做

你5秒真男人

裸

而家做啦

一刀一件

係澳洲太凍

我半年前

幾度

Mark低咗
下年同樣時間呢到見

幫你祈福

起身編排時間之後去瞓教
聽日起身做

手起刀落

依加13

毛毛毛生日快樂 補返俾你

希望下年你仲記得我

高登仔怕咩凍

幾度
我前排係西藏仲凍

我全家都好幸福 除咗我

我2個月後

我全家都好幸福喎

13月幾號

Ok幫你祈禱

多謝

32

幾特別

得呢樣出眾

仲有半個月

又him

生日？

生日快樂🎊

死忌

唔好諗太多啦

勁了

買左樓花 層樓跌

買咗邊到

訂機票，訂完先見到自己個名打少一個字母 母

打去hotline又剩係印度人聽，同我講”the only way is to cancel the ticket and buy a new one, but your ticket is non refundable”

我1月飛，咁多時間都唔俾改名？

到時去到櫃位仲有冇機會改到？

白石角

21歲生日
下次啦22啦
即刻老左勁多

未搭過飛雞
唔係睇埋你passport 咩

rich

做咩咁唔小心
聽日再打多次問下啦

自住姐？

揾唔到工 18fg

原來係9up

跌啦跌啦......

我跌左個橙

係呀 但因為屋企人都有份出左小小 覺得好似累左佢

你都叫老

好老
點算好

唔排除升返姐
未來嘅嘢冇人知

望下我先

執啦仲望

昅仔?

男人同女人計法唔同

......你咁講 我咪仲老

傻啦 人與人之間講信任的

樓豬靚仔

裝返條jerjer咪得

又一型棍子

Toomuch

唔洗理樓豬，佢成日咁憨尻，出晒名

一早知

慶祝老一歲

都靚仔

得閒上黎傾計啦

𥄫女

邊度有得買?

留tg

有絲打咩

秦國

你隔離咪有

安己不
我沖緊涼

小心漏電

你隔離有巴打

唉瘋防水

Fake id

咪你囉

del 左鳥
見到有人add 即刻

又諗起上次有女對住你笑

笑我柒

試下唔好del

見到靚仔開心到笑姐

一陣好多唔識既人hi 我

sad
諗住add

曳啊

我隔離個靚仔啊嘛

ok 開返先

幫你推

實好架

hehe ?

柒頭就真

中意你就唔覺煩 唔中意你hi都煩

Haha

你隔離個個係柒頭
岩牙

你係咪

推你JJ

調轉咗喎

sor9ry囉
我知自己煩

放過我啦師傅

ff 怪

咁仲唔自貼道歉

係 我成日都ff有人陪

洗乜ff

hallo

而家俾條女”jar”形，佢嬲到仆街

你係真多女陪

岩牙

Never

有女陪洗撚上連登秒回咩

不要說了

攬住條女上

下次唔好啦
記得double check

準備課返個人形攬枕

豬豬？？

唔好嫌我煩得唔得

有1:1 仲要課

比你講中左啦佢 好正你

象象hi

笑得好靚

要

象

佢扯晒準備發射

邊到有1:1

從來唔覺得你煩

！！！豬豬 so happy to see uuuuuuu

皮

開心仔

咁夜既？

bb

仆街sd錯
諗住打gg

識唔到異性fd啊

係啊 岩岩沖完涼 諗住上黎同你講幾句 就訓了 好累啊啊啊

sweet啊

boss!!

扮乜

bbg

冇嬲你

bbq

交友apps

好有我心
咁快訓，唔好捱夜啦
早抖象象

就嚟甜到有糖尿

師兄有經驗係唔同嘅

想燒烤

冇用過

象象晚安

因為我太鍾意你了
法國自己好似好耐無上水了

佢大把經驗

愛皮皮

ok
解糖
要身體健康

夠健康了

乖

不乖

發覺自己好似好耐無上黎吹水了

ok
曳曳

大忙人

我的心永遠與你同在

好悶呀

不要愛上我

收啦

No

badboy

好想返工

幫我做功課？

要示愛了？

專業fail

我都係

搵左幾奈?

好啦 我真係好攰：（
攰到星期4走左堂出下街 好耐無出過街

想我defer ？

配唔起你
做樓豬fans好了

又係你叫我幫你

絕了

永遠支持樓豬

哭了

好多年

好啊 幫我啦

乖 攬攬

好啦咁 聽日幫你啦

感性boy

傷心到喊

好啊啊啊啊啊啊啊啊啊

訓啦

記得sd題目比我

好好好 晚安

Any detail?

Ok 一陣夢遊個陣幫你搵下資料

好！！！！！！！！

等我

move on唔到

等緊啦

不見不散

過咗幾耐了

晚安 夢遊前通知我

好啦 等我好消息
早抖

我個fd有男朋友㗎啦

一個月

慢慢嚟啦

3p左

9up po已死

星期六俾狗番

早
食完早餐要再訓過

食肥
食完就訓

三點先訓 諗左好耐先起到身食早餐

曳曳
點解我做完運動返而重左

做一個禮拜就磅啦
水份黎姐
堅持

兔兔🐰

食得薯薯太多

我想食薯餅，薯格，薯條，薯波，薯片...

heyy

薯格

頭痛

食豬豬啦

訓醒未

訓教

準備再訓

支持

好彩唔洗返

休息下

我話條友煩住你呀

冇用

忙多一兩日姐

頂住唔好死

直接約佢出黎玩啦，單對單

平時約佢單對單都係收工行街睇戲食飯昨

勁到

拖埋錫埋攬埋

d女成日扮到好委屈真係好撚on9

more

抵到

拜拜

點幫

女人係咁

餓

我都想

屌我

去食嘢

No gay

救我

救你

cum on

回不去了

食咩好

比手我

冇圖

鋒味

出唔番嚟

係個出口到等緊你

你食過未

我食過

未 但聽講唔差

往前走

點解我咁撚垃圾
好撚要面
少少事可以sad勁耐

每個人在意嘅事同程度都唔同咖喎

好吃嗎

去試未

係對自己既完美主義？
覺得做唔到某啲野覺得自己廢然後唔開心？

快 樓下等

Join?

Ok換衫先

每個人情緒唔同 唔淘自責
你sad一陣好啦 唔好sad成世呀

一齊？

街都落埋

等埋毛爺？

食住等

但麥記15分鐘食完

食完唔洗坐係到等消化咩

你平時會？

正常都會坐陣

但坐完毛爺都未到

你又知？

毛爺日理萬機

好了解咁

你有幾可見佢成日吹水

得閒都唔一定要上嚟吹水其實

尋日臨收工俾人炒咗，話我記性同performance 唔夠好

利申com sec

你好似都真

冇假過

咁就炒？

我都覺得自己成日唔記得野，講完好快唔記得

信了

下次抄低返啊嘛

唔勉強

毛毛毛

矛晒人

欲斷難斷這故事

我知 樓主扑緊野

孫耀威

知不知對你牽上萬縷愛意
每晚也痛心空費盡心思
這小子欲斷難斷這故事
全為我愛上你偏偏你不知

就係咁

口琴

有無學生妹

好掛住佢
佢係度做緊咩
有無想起我

無勉強

Add tg識女

分手了？

無

你

佢

我老了

冇

極度完美主義但係又唔完美

又話傾計

所以試下放鬆下 咁後生就咁 如何捱到老
好易逼死自己

同女朋友

做咩

嘈大交

準備跳海

點解嘈

我做錯嘢 但佢又同個狗公傾得埋...

所以你呷醋就話佢了
跟住佢又話返你做錯野了
你又繼續嬲
佢又繼續同狗公玩

唔係嘅 兩單嘢黎
首先我做錯嘢 但之後我又發現佢同隻狗公傾得埋
但佢答我正常社交 之後就嘈了

你地一齊幾耐

兩年幾了 中間嘈過無數次

都係你嘈先？
其實你愈嘈佢
佢愈會搵狗公
條狗公可能係咁離間

一時時唔
咁點搞

你做錯野 救唔救得返先
你唔好再話佢
女人永遠是對的
咩都講：好啦好啦好啦 用友善態度
人地可能真係男仔朋友黎

有

點解女人一定永遠是對?

咁你咪唔好對囉 分手啦

抑鬱，好多年黎都唔開心加埋最近失戀，而家自己一個去緊旅行但都好辛苦

Hello!飲咗可樂

應該冇

有冇諗過真係正常社交先

邊到玩啊
去旅行就開心啲啦

我返到去都飲返罐先

我陣間再飲多罐！

大你我飲夠3罐

咁勁？唔信

1.5L輕鬆嘢

唔知點樣拒絕佢
想做fd 但唔係想收兵

Sorry我淨係當你係朋友咖炸

但已經stage3呢？

有但係勁少聯絡喎

我唔知啊 就算信我女友 都唔信隻狗係正常社交

kissed hugged

覺得雙方對大家都有好感
諗緊自己係咪會錯意

有日佢個fd落堂講笑咁講： 去食飯啦 認識下大家
三個都在場 佢朋友都同佢幾熟

點先可以擴大自己個社交圈盡快出pool

連登開post